【認真一問】中學嘅時候有咩文章係可以改成笑話

咸濕笑話/文言文較佳

汝安敢輕吾射，吾射不亦精乎

人中出呂布

吳晗，原名吳春晗